TajweedMate : Pratiquez le Coran

Apprenez le Coran et le Tajweed à l'aide de l'IA de reconnaissance vocale



TajweedMate est une application qui aide les utilisateurs à apprendre et à pratiquer le tajweed, les règles de récitation du Coran, en utilisant une IA de reconnaissance vocale de pointe. Il propose des quiz interactifs ainsi que des exemples audiovisuels et des passages de mémorisation pour améliorer la prononciation et la fluidité. Il comprend également des leçons sur Huruf, les règles d'élongation (Madd), Ith'har, Ikhfaa, Iqlaab et Idghaam pour s'assurer que les utilisateurs disposent de tous les outils dont ils ont besoin pour maîtriser la prononciation correcte du Coran.

TajweedMate est développé avec amour, patience et en mettant en œuvre les dernières technologies et les meilleures pratiques par une équipe de professionnels dévoués. Nous apprécions les commentaires et les suggestions des utilisateurs, et nous serions reconnaissants pour tout don d'échantillons sonores visant à améliorer la précision de notre moteur de reconnaissance vocale. Bien que le moteur de reconnaissance vocale soit en développement et qu'il n'atteigne pas encore le niveau d'un éducateur professionnel ou d'un imam, il reste un outil utile pour la pratique et l'auto-amélioration.

TajweedMate est le compagnon idéal pour les musulmans qui souhaitent apprendre, pratiquer le tajweed et améliorer leur récitation du Coran. Téléchargez-le aujourd'hui et commencez votre voyage vers une récitation plus significative et précise du texte sacré.

Remarque : Tajweed n'est pas un mot anglais, il est donc parfois écrit comme tajwed, tecvid ou tajwid ; mais nous préférons celui dont la prononciation est la plus proche du mot arabe original "تجويد".
Terminologiquement, cela signifie prononcer chaque lettre correctement en récitant le Saint Coran.